---
title: 献辞
description:
published: true
date: 2024-03-07T21:14:03.200Z
tags:
editor: markdown
dateCreated: 2024-03-07T21:13:59.460Z
---

そうでない世界に苦しむ私たち一人ひとりの中の理想のために。

愛する人たちの苦しみ、私たち自身の苦しみ、私たちの知らない人たちの苦しみ、そしてこれから来るすべての人たちの苦しみのために...。

この作品は、人類全体によって創造され、その進化の過程で更新されることを意図している。
